NBA又贏，深圳12號晚表演賽門票全部賣哂

NBA休斯敦火箭隊引發的力挺香港反送中遭到中國愛國官民一致譴責事件，或以戲劇性收場。昨天晚上上海舉行第一場表演賽湖人隊與網隊比賽，居然出現觀眾爆滿現象。明天晚上，美國NBA球隊在中國舉行第二場比賽，賽場在與香港近旁的深圳舉行。也居然該比賽不顧網絡愛國抵制呼籲，門票一早受光，外市也一票難求。網上愛國批評當地人不爭氣，讓NBA又贏了。

NBA球隊湖人與網隊，昨晚在上海進行首場季前賽后，明日將會在深圳龍崗大運中心體育館進行在中國的第二場比賽，不少網民見昨晚上海球迷聲言要杯葛，但卻全場滿座，為球員歡呼喝采，氣氛極之熱烈。不過，網民翻查售票網站，竟發現明晚的門券一早沽清，網民稱深圳的球迷亦不爭氣，這次更是火箭總經理莫利（Daryl Morey）和NBA總裁阿當施華（Adam Silver）又再贏一次。

湖人與網隊的深圳賽事，將在明晚7時開始，票價從350至1.88萬元人民幣，可是在多個售票網站，都顯示比賽的門券都已經沽清。網民稱，深圳的球迷，應該比上海的更加熱情，單是看門券一早已經賣光就已經知道。有網民稱：“施華、莫利之流目前雖未發聲，看到如此火爆場面只有偷著樂了！”“他們囂張的資本就是那些球迷給的！”“可能在有些人眼裡偶像大於國家，無論哪一次抵制事件，擊潰中國人永遠都是中國人自己！”

有網民建議他們中國式的抗議，就是唱完國歌就紛紛離場。 “去可以去，但在開場前唱完國歌我就走人！”然而，照上海昨晚的比賽流程，比賽前只會介紹兩隊比賽的球隊，不會播放國歌，有網民稱：“要是入場，走的機會都沒有！”昨日上海的賽場外，有人發放大量的五星紅旗，但昨日電視直播上，卻未見有人舉過，更加沒有任何示威，有觀眾稱，如果不是球場地板、廣告版上有中文，完全感覺不到賽事是在中國舉行。

黃牛一早包晒底啦，實賣晒架喎。

身體卻很誠實

屌住睇NBA
再用iphone 上微博屌尻apple

垃圾支那狗慢慢內訌啦

唔好俾NBA線停

榮光盃 以波會友 撐morey

咁撚愛國仲睇NBA，收皮啦

幾時成個nba買返去

好似講緊最貴萬9人仔一張飛都賣清